今晚之後連登要熄登，大家滅聲前有冇想講嘅話？

如題

大家終於得嘗所願
恭喜恭喜
以後總之講野嘅就係鬼，已FC
show blocked every user
單機啦全世界

大家保重

煲底見

習近平死全家

而家係香港死中國未死
攬炒係大家死，而家係比人殺死

有緣再聚

會唔會秋後算帳？

我愛你

救命

我個鬥紅post比人刪左，代表咩？

和理非累死你地
一早勇武曬就會比依家好好多

成功攬炒

黎明來到

記住兄弟爬山各自努力 方向一致會再相見

有冇追溯期
有既話應該拉200萬人起碼

兒登唔係一定要熄燈 只要摺左個屎屎台就乜事都冇

冇左個聚腳地方，人人單打獨鬥

似黑夜多d

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

廿三條過後即刻做紅衛兵2.0批鬥藍絲

成人台 波台
嗰啲應該無事

黎明來到 老地方見

屌聽冷氣軍師教路坐係到上連登就贏啦！

我愛連登

各位保重

今晚就係

我每日浪費最多時間既連燈
再見啦

得返兩個台

vpn

你做咩睇日本歐美AV 漢奸走狗賣國賊！

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

留命等機會,不忘初心.

原來得連燈同連燈仔攬炒

轉行做五毛 愛國粉紅

個server 唔係香港
熄乜鳩

twitter見

今晚之後捉你去坐監呀

香港獨立
銘記於心

保重

我係中國人

唉，中國共產黨全黨死清光

恭喜發財, 身體健康

推

負評呀, 好驚呀
唔敢面對?

會唔會咸網都要翻牆

新章突入
香港人加油

已舉報國家安全平台

攬炒~

咁連登admin 喺香港嘛
上門拍門叫你熄登唔熄就推你老母落街
仲唔熄就推埋你老豆
你server喺太空都係咁話
就算唔熄你都要預咗冇得好似而家咁講嘢

香港再教育營見

大家應承我永遠唔原諒香港警察

你點知的

我係中國人呀hi

天滅中共

睇左條文先
咪驚住

連登快 d 整個 plan B..
好快殺埋身..

多謝連登帶俾我的歡樂

你又知admin係香港?

一切都玩撚完

保重，大家小心

香港獨立 唯一出路

光復香港

我黎嫁

習近平共產黨全體同人死全家

連登不嬲唔係絕對安全
有咩嘢一起Ip adress完

香港獨立，真係唯一出路

我係中國人啊屌

我想講:
連登仔+港豬, 希望你地個腦快D 發育, 要明白抗爭唔係淨係識靠人, 係要靠自己, 咩制裁, 子彈論, 全部係你地幻想出黎咋, 你哋唔好食黃店就當自己抗爭咗啦。今次一輸, 就係新疆化, 無自由, 無媒體, 無正常教育, 你地要危險既自由, 定係做安穩既豬? 唔好繼續去研究., 邊個黃, 邊個人血饅頭, 邊個youtuber 仆街, 邊間餐廳收得貴, 邊間公司唔請手足, OK? 要鬥, 先鬥紅, 其餘既野, 再處理

我無愧於心

我真係好愛香港架

一國一制Yeah 大家我哋再教育營見

香港獨立

今年一開波已行錯 咁好難做過喎
武肺若可在香港大爆發 則政府 中央會處弱勢
結果逼封關（又逼唔到） 抗疫又全民齊心
限聚令又拍晒手掌 咁你做政府 唔食住條水咩
現在你做咩都係等 等惡果出現的時間
上年點解咁大優勢係政府不斷犯錯

嘛 我實早叫大家唔好搶 唔好戴口罩
都比人話死

香港人係怕死之輩 其實走到今日咁算叻㗎啦

香港人抵死

我個名

真係立左既話我寧願大家扮紅扮豬
最緊要保住自己先
有機會再出返黎
冇就將香港人呢種身份同呢段歷史傳畀下一代

今晚連登分分鐘被封、熄登
唔知會唔會封埋twitter
叫定海外朋友幫香港人講呢件事大力宣揚到國際
即時撤資、取消香港特殊地位

光復香港 時代革命

我屌晒你地老母
xxx冇人講？

再見了

一國一制plz

江湖再見

黑夜之後總會黎明！

開 VPN 另覓地方啦
品蔥都生存到
我地有方法既

保重，日後煲底見

一定唔會熄燈

各位手足頂住

各位be water

未買VPN 快啲買

保持聯絡，同咩自己人都好

保命緊要，資訊流通最重要

由連登開台睇到而家
永遠懷念6月前嘅連登

永不熄登

我由始至終冇後悔過加入依場革命。我本身對香港人冇任何信心，係各位手足令我感到身為香港人竟係如此值得驕傲的事。

有燈就有人。

光復香港，時代革命！

無咗連登，自有乜登。

我愛大家

前路一切未明
唯有祝各位今宵多珍重

多謝連仔

連仔唔係聲稱外國SER咩?

波台
我落球場搵廢老r水吹仲認真

毋忘初心。

點解要熄?

開定鄉土ac

屌你老母習近平
共產黨死全家

救理大仲唔夠多人咩
橋都過唔到
1萬個火魔都唔夠啲狗1百枝槍

集中營見

各位巴打保重，煲底見

祝各位武運昌隆

大家有緣再聚，煲底見

仲你地我地佢地？乜你係藍架咩？

你以後上連登鬧習近平死全家就會俾人拉

大家捨得死出條街未
定又走回頭路返商場鳩企唱歌算數

快撚啲裝vpn

好開心認識到大家
支持紅店見

珍重

講完嘢變鬼

大家要加油

各位保重 地下化

殺到埋泥
肯出街真係打未？

各位保重
一齊撐到最後

支持一國一制

轉戰twitter

多謝連仔
精神長存

連登仔死全家

多謝連仔 咁多位要撐住 有緣再見

我都係

我愛中國

相約煲底

有緣再會

無論d人點分化
記緊目標一致

唔好放棄，鬥長命
煲底見

0524

大家保重 平安

我在成人台問
邪骨 USB 足浴水療
有無分黃藍店
師兄話個問題on9
上述全部都係黃色事業

藍店見

巴打
各巴絲都要等到呢一日呀

A

dl vpn

同啲明星一樣

「我個戶口俾人入侵」

其實你就係Kelly 157

煲底見

冇佢 都冇辦法攬炒 多謝都嚟唔切

保重😢

高登見

幾時飛機可以飛走

今晚開始，有咁紅得咁紅，大家鬥紅

大家要保重
煲底見

屌你老母共產黨

保重身體

金翅仆佳鳥

條友仲活撚左係自己世界入面打飛機

之鋒出咗tweet，可唔可以幫手pin

可唔可以甩P呀

有好多係畀人帶錯風向...

煲底下見

保重 今晚見

永遠懷念香港

各位保重希望他日有緣可以相見

我唔知有乜可以講……
有乜可以做？

手足你有咩信心佢係有一條例對我方有益

Pish

我估要拎到連登server先起到IP

香港獨立 唯一出路
香港獨立 唯一出路
香港獨立 唯一出路

各位手足一定要頂住 留返條命

街上見

會批鬥鬥死啲藍絲

really?

要翻牆先再見到大家

連登係外國網黎喎

又用翻八年抗戰
一撚定係亡左國先有轉機
有燈就有人

佢地可以令我地唔出聲
但係唔會令我地唔思考

依家先差唔多先係最黑暗仲未係最壞
大家要渣緊個希望

保重 跌吉見

唔再喺連登講
上街大大聲講

然而
你不是明星，所以
「一男子於網上發佈顛覆國家言論被捕」

數月後

「於香港海域發現一名浮屍，經警方調查後無可疑結案」

其實今晚提出異性去到人大表決再有特首頒布係需要一段時間 今晚唔會熄嘅

有追溯期既話
連登 遊行過 黄店全部拉得？

之鋒出咗tweet，幫手推

堅守信念 終有一日煲底見

光復香港 時代革命
多謝大家比我認識「香港人」是甚麼
有日煲底見

Go to Hell, CCP

ok

少少事嚇到香港人同極權鬥爭笑話一篇

屌你老母

天滅中共
全黨死清光

果日真係好多好多人
諗起個鼻又酸

拉

啱啱rt咗
點解會咁突然 我真係唔知有乜可以做
down定vpn？定有乜辦法
sorry我真係……

黎明再見

保重，請生存落去

我愛刁總

各位手足多謝曬
我愛大家

投共我愛平平

再見,以後要說返話

救理大得三十萬人到連四份一都冇

Down定vpn先
講過啲危險野就del chat
總之凡事小心啲
唔好死

國際線立即開打：

諾貝爾和平獎得主劉曉波就係死係國安法之下

永不放棄
希望大家不忘初心

香港人最想要攬炒
多謝成全

RIP

希望大家唔好記得2019年自己講過啲咩
唔好遺背自己

係我最唔開心既時候，係連登陪住我，希望唔好成為回憶

將抗爭融入生活，同佢鬥長命

我愛刁近平

其實連登sever喺邊個國家

邊個咁大整蠱！？

點算好冇方向感
down邊個vpn好 111嗰個？ 我本身有啊
定係要down埋其他
係咪tg都要改名啦？

我愛連登有緣再見

集中營除罩見

溫水煮同沸水既分別
遲早一鑊熟
不如諗下熟左之後可以做d乜仲㚥

大家保重 煲底見

希望有一日真係煲底見
光復香港

將連登轉營做鬥紅第一陣營
連登仔最愛國

大家準備好全面入侵weibo 做小粉紅未

黎明來到之前係最撚黑暗

大家保重
好似梁天琦咁樣講
蝙蝠俠話過黎明前嘅黑暗係至撚黑暗
煲底見

老地方見

大家保重 唔好死

希望李知恩下世記得我

黎明來到 歸隊！

留返成人台唔該

我用開111，你可以問下其他手足
Tg得閒轉下名，轉下登記用嘅電話號碼
如果係香城Online重度玩家就避免用tg，因為唔係100%安全，可以用signal

街頭見

我大撚把野講呀

屌你老母共產黨

if we burn, you burn with us

多謝連登同埋成場運動喚醒我呢個本身政治冷感嘅人 各位保重 有緣再聚

願大家平安
願榮光歸香港

樓主請pin

熄lihkg後，Reddit再聚

連登巴絲們 我愛曬你哋

有上次緊急法既感覺
我愛大家，保重

用tor+vpn應該仲可以匿名上到，各位保重

光復香港天滅中共

黑警死全家

有追朔力，RIP

sorry仲麻煩你覆我

《資訊安全新手教學-VPN篇》BY 香港資訊科技同路人
-------------------------------
‼️ 1. 點解要用VPN啊？
用VPN可以讓你上網既過程，變得更隱密更安全！
-------------------------------
‼️ 2.係咪用完VPN POPO就一定搵唔到我？
唔係！ 要讓POPO 搵唔到你，有非常多既注意事項要做，用VPN 只係其中一步… 但至少可以加重佢地既搜證難度同成本！
延伸閱讀:
-------------------------------
‼️ 3. NordVPN仲用唔用得?
NordVPN舊年曾經被hack令server private key（現已過期）洩露，根據NordVPN既講法，因為佢地無留任何log，hacker當時係唔會拿到任何資料，除非單獨被針對地用man-in-the-middle來攔截去NordVPN既connection.

不過有researcher指出，NordVPN因為依家事件存在隱憂，因為俾人上到server，即係有機會俾人install野/ 開backdoor.

暫時來講未有進一步證據指有researcher所講既漏洞出事，理論上可暫時繼續使用.
-------------------------------
‼️ 4. PIA 又話會俾黑心公司收購既？
PIA 將被Kape Technologies 收購，該集團曾有植入木馬等不良記錄。PIA 亦對此作出左聲明（)，表示佢地會獨立運作，繼續維護用家私隱及匿名性。

香港資訊科技同路人
@HKITFellow

我搵到呢個 可以比其他人睇睇

熄登前要鬥死晒自己人先麻煩大家諗下呢幾日浪費左幾多時間去理慕容條濕9同鬥屎家軍...如果連登能夠susbtain， 希望大家唔好再重滔覆轍，集中番抗爭。

各位TWITTER 見

香港獨立，唯一出路
各位保重
唔好再互屌鬥黃，自己覺得岩就做，同時都尊重其他人做法啦唉，唔好放棄

這個地球只有一個香港
我點樣都係香港人，唔係支那狗。

和藍絲一起鬥紅吧

如果真係擋唔住，就記住4個字
「加速主義」

留句毛語錄

哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。

關左先算啦

全黨死光光

一路同各位行咗咁耐，好榮幸識到大家

大家以後要小心，裝VPN，keep住告發啲藍絲

ppppp

dklm

好撚灰 好唔開心

多謝香港咁多位抗爭者
我地係光復之後再見啦

唔想死

鬥長命
唔好死
保重

社會主義好
沒有共產黨就沒有新中国
東方紅，太陽升，中國出了個毛澤東。他為人民謀幸福，他是人民的大救星。

感謝國家感謝黨！

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

初衷不變
老地方見

我唔會再講真話

講真話嘅巴打絲打我哋會再相會
不過我好可能會係集中營出現

天滅中共，中國每年災禍連連
三萬黑警連家族死清光

五大訴求，缺一不可

連登唔係熄登 要用VPN或翻牆

今宵多珍重

我地有緣再見

唯有入去藍絲圈玩內鬥

612

保重各位

保重呀各位

你估無追溯期咩

樓主係屎家軍

我係香港人啊屌

輸左

共產黨食屎狗

無忘初衷
煲底見

大家保重
光復後連登見

我愛大家！
兄弟爬山 一齊努力

唉

88

不自由，毋寧死

天滅中共，立即支爆。
驚就唔撚講，咁我同大陸狗有咩分別
可能要改口 集中營見

各位有緣再見

唔洗ff啲條文唔危險喇

黎明前的黑暗

屌你老母中共，我實行出黎打你老母臭晒，天滅中共

真係要熄登？因為23條？

共產黨萬歲

大家保重，好感謝大家一直同路

中國官僚主義共產黨仆街冚家剷

哭了

唉 大家保重
好似網絡世界行先現實世界
我喺公司 好靜
無人講呢個話題
全部人都係whatsapp group 講緊

連登只係平台
最重要係連登仔
我地可以搬家聚人
但如果冇左網絡
他日街頭上同大家相遇
大叫光復香港 有手足回應
大叫落雨開遮 有手足行動
大叫我想打波 有手足跟隊
希望香港人可以主動
一齊守護呢個家

光復香港時代革命
香港獨立唯一出路
共產黨我屌你老母吸精平

希望我到死個刻可以見到中共死亡

有險可守

全民勇武

各位手足珍重，但願有天街頭重聚

take care u all

希望有煲底相見既一日

黎明前嘅夜晚係最黑暗
大家保重
願榮光歸香港
天佑我城。

大家保重啊

習大大萬歲 中國是世界最有人權的國家

希望我今世可以見到香港人嬴

push

重光後見喇

返舊登

NO！！

街頭再見！

fced?

ps 我唔係玩膠

各位保重
希望他朝一日可以係老地方相見

527見

煲底相聚

各位保重
重光後見

我唔係中國人呀Hi!

煲底再見

香城已傾
後會有期
要講嘅嘢
我會繼續講
本軍日日都過得好辛苦
但我喺呢種堅持度睇到希望
所以一直都堅持緊
我淨係想我哋每一個人可以成為自己同其他人嘅希望
堅持先有希望

突然諗起火柴人
連登熄咗燈就係最好嘅機會燃燒自己

大家加油

大家保重，以後要學識做一個聽聽話話的好孩子了

终身学习甴主席指导思想!!

一定要重光。 屌你老母

線下見

山下見

我地一定會重逢嘅
大家保重

邊個唔愛國假藍絲批鬥佢
唱句國歌黎聽下！
講句普通話黎聽下！
背熟毛語錄未！
喔！你唔識！拉去教育營！充公資產

但Reddit都係中資

快啲！

天不會滅中共，只有反抗才會有出路
願權力歸於人民

大家保重

光復香港，
時代革命。

重光後見
呢度陪左我好多個晚上
記得裝vpn 呀

會先復到咖

到時再見

天滅中共 全黨死清光

仲邊敢生下一代

我地聽日再上連登

我哋一定會喺冇黑暗嘅再見

全部黃絲立刻上Twitter 向世界求救！

光復香港時代革命！！！

雖然你們平日9下9下，但是在關鍵時刻你們都很有愛，也很有創意

跟你們一起的1年讓我真的很開心

感謝你們的創意和幽默，即使在亂世中你們也依然苦中作樂

各位手足一定要抓緊自己的初心，遇到甚麼困難都不要放棄，堅持相信希望，也不要孤軍作戰，一定要跟手足一起撐下去，活下去

我們要堅持到今日，不是因為抗爭的成效特別好，而是因為我們做的事都是正確的，我們的初心都是美善的

別忘了我們之間的承諾：有朝一日，光復香港之時，我們齊聚煲底，除罩相見。一定要活下去哦，不然我一輩子都不會原諒你們的

各位手足保重

我們煲底見

信念不死 國魂不滅
光復香港 時代革命

TwitterHelpBot團隊會繼續營運
大家都要繼續國際戰線

@TwitterHelpBot
@Twitter4HK

正常開始黑暗時代 同中國攬炒 都預左

連登見之前煲底見

牙冰 我養你啊

good bye all

保命 保命 保命

大家唔好死！

LIHKG in exile

書面語

我都唔敢
教身邊已經喺度既細路

手足煲底見

批佢老母

辛亥革命搞左咁多年先成功

歷史會還我們清白

我咁靚仔...

願榮光歸香港

我愛你地保重

我想講 我真係好鐘意腦魔同一眾巴絲打

屌你老母邊個踢我

大家有緣再會
要保重呀
煲底見

屌佢老母臭閪仆街冚家產 中共死撚咗去

支共想玩焦土
睇下邊個傷D啦屌佢老母
香港人唔撚驚支那!

光復香港 時代革命

飯登仔其中一個要35+既係可以擋住23條
當時已經有好多人質疑
但係飯登仔一於唔理
繼續吹35+,仲將所有人打成熱狗/五毛/分化撚
而家已經證明就算你35+都好
支共港共一樣可以為所欲為

好想睇而家班飯登議助可以點兜

用書面語有咩問題？

手足煲底見啦

香港人 街上見

咪諗咁多啦 話熄就熄咩

我愛中國
我係護旗手

TAKE CARE

五毛全部失業

記得扮藍屍保命

一國一制要玩死班藍絲

光復香港🇭🇰

我要改名陳勝，有冇手足會改名做吳廣✋🏽☝🏽

一路好走。。手足加油
一齊做中國人呀hi!

我愛連登
各位巴絲要平平安安

习大大万岁
身为中国人我很自豪

好掛住良善巴和攬炒巴，他們出的高質文豐富左我對政治的認識，也很有heart，給我們很多鼓勵和教導

希望我可以在光復後的連登繼續看到他們出的po

有緣再見

連登server唔係外國咩

we'll meet at somewhere only we know
各位手足 保重

來生不做中國香港人

babycondom見

相信香港人面對強權一定會繼續反抗
一定會係煲底見

還有，各位兒登仔，你地係時候要成長了

今世有幸識到大家已不值了

等投共
批鬥廢老唔夠紅唔夠藍

我係香港人啊Hi

屌你老母死共狗！

大家轉地下 各自小心

大家一齊唱埋佢

何以這土地淚再流

好撚驚呀

共產香港 文化革命

幾百人 又話唔夠多人
幾千人又話唔夠多人
到幾萬人又話唔夠多人
幾十萬人又話唔夠多人
到時二百萬又問仲有500萬人去左邊

問題重點係人地有槍 我地乜都冇呀
一開槍就個個都走散晒啦

屌你老母天滅中共呀!!!!!
全黨死清光!!!!!!!

香港人一定要掙扎!!!!!!

find our Asgard

無啦啦殺到埋身
想上個連登姐。 。

我番高登先

多謝連登一眾巴絲，我係呢度學到好多野，亦得到唔少歡樂。

熄燈的話煲底再見。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

光復香港
時代革命

有，希望將澳門逃犯大劉送去中國

多謝連登

大家保重 我愛連燈。 紗倉我愛你

光復香港，時代革命
煲底見

如果直接attach國安法去基本法
個生效日期理論上係1997
所以係可以秋後算帳

光復香港

時代革命

香港獨立

唯一出路

Somewhere only we know

心照

各位再見

冷靜 大家緊記

港共黑警死全家

下個登見 實等到

FUCK YOU CCP
FUCK YOU CHI-NA
BUNCH OF STUPID SHIT
光復香港時代革命

天滅共黨！

天滅中共 全黨死清光
平反六四

加油 唔好放棄

當係發咗場夢

大家盡咗力 對得住自己

狗強漢堡我屌你老母

希望來生唔使做中國人

應該個個拉得
有追溯期

大部分股份非中資，暫時安全

再見

adore

永別了手足

希望明年我們可以搵一個更開放, 更和平, 更自由地方, 一齊再唱歌, 拋開一切的壓力, 拋開一切的苦惱, 煩惱, 去享受一個好和平, 好和平的音樂會, 大家說好不好?

我真係好愛香港
手足唔好死
光復香港光復中國

何以令眾人亦憤恨

我愛手足, 願望未實現, 堅持落去, 謹記be water

咁多位手足保護好自己，香港人唔會就咁放棄，記住自己既廣東話同香港人身份

我有VPN!
屌 熄登前都系p牌仔

願歷史終將走向公義

新世界見

各位保重
唔好衝動 總會再見面

開VPN,REDDIT

保重 我地攬炒啦

昂首拒默沉吶喊聲響透

九頭蛇萬歲！

Twitter 好過

如果係想講最後一句：呢個仇一定會報，𨳒你老母共產黨

保重，感謝所有手足

勇於揭示真相的人

重光之日不遠

保重咁多位

各位巴絲保重

我好愛香港、好愛自由

我慶幸自己曾經有機會呼吸自由空氣

香港人加油

twitter呢

巴絲保重

香港獨立 唯一出路 手足 我哋一齊捱到去煲底相見

有
我會繼續屌你支共

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

各位煲底/集中營見

我地有緣再會～

昐自由歸於這裡

手足
街頭見
煲底見

利申發夢亂噏

何以這恐懼抹不走

在晚星墜落徬徨午夜

終於來到沒有自由的香港🇭🇰

天滅中共
全黨死清光
黑警死全家
香港獨立
唯一出路
五大訴求
缺一不可
光復香港🇭🇰時代革命

何以為信念從沒退後

今晚之後拉得

何解血在流但邁進聲響透

撐住呀咁多位，祝平安，煲底要見。
我愛你地
多謝有你哋一齊在香港falling嘅時候，一起掙扎。

屌你老母
I’m Hong Kong ppl

建自由光輝香港

好高興識到大家
光復香港 時代革命

永別

會咩

尷尬少陣陣

黑 警 死 全 家

有緣再聚啊

若果鍵盤上嘅一分一寸都被攻破
各位，街上見

手足一定要堅持落去同港共鬥長命
我愛大家

在晚星 墜落 徬徨午夜

唔緊要啦，連登太多左膠同埋泛民打手，滅咗佢未嘗唔係好事

一定有野打以代替

諗返起10月1前一晚
有個post個個係咁講遺言
自己都打到喊

光復香港 時代革命
問心無愧

我唔想死...
我都唔我的家人死...
我想好人有好報。

迷霧裡最遠處吹來號角聲

迷霧裏 最遠處吹來號角聲

我仲想約你出街

但願自由既種子可以種係未來每一代香港既內心深處

回家了

連登巴打絲打加油

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

捍自由來齊集這裡
來全力抗對

屌，而家己經封緊網
己經預備緊升級版屌柒佢老母

極夜將至，只待希望與光降臨，珍重

希望有日可煲底除罩相見

心感興奮

我會掛住大家

五大訴求，缺一不可

寧為玉碎 不作瓦全

保重啦手足

勇氣 智慧 也永不滅

保重
相信暴政必亡
歷史會判我哋無罪

收皮啦DLLM

願有天煲底口罩脫下來相擁

黎明來到要光復這香港

好人一世平安
各位巴絲保重

同行兒女 為正義 時代革命

我都愛你

燒山 走得好明智

唔會熄燈囉

我們總有天會相遇

可能之後我地全部比佢捉上大灣區再教育

已經無得講

轉行做五毛

好人一生平安

我相信我地始終都會贏嫁

仲未甩P就要熄燈

楚雖三戶
忘秦必楚

Me too

亡秦必楚啊屌你

撳到隔離啫

勇氣智慧也永不滅

一早勇武曬 成日講埋啲不切實際野，你係咪活係自己嘅世界太耐，唔知真實世界係點運作

我係香港人呀Hi

黎明來到 要光復 這香港

漫漫長夜
不要忘記煲底之約
不要忘記死去的人

再見了 my friends

推到熄燈

你地係中國人

死link

我地會唔會去曬勞改

香港人，各位手足，希望一國一制之後大家仲可以相認

同行兒女為正義時代革命

我好愛香港
就算到時要口認係中國人都好
大家都唔可以忘記香港人依個身份
我地嘅語言係廣東話 寫嘅係正體字
各位同路人有幸並肩作戰 保重

祈求民主與自由 萬世都不朽

光復香港
時代革命

大家要毋忘初心，記住不分化不割蓆不篤灰

我地煲底見

當年 高登 比人大屠殺
估唔到 連登 都係咁

仲有be water呀

再見啦大家

我願榮光歸香港

連登外國server 唔會熄 係我哋 access 唔到

我會掛住你地

有得走，快撚D走

寧化飛灰
不作浮塵

好似睇緊當年ATV 收皮咁

祈求民主與自由
萬世都不朽

連登仔再見
後會有期

我愛連燈

我 願 榮 光 歸 香 港

仲未甩P就要熄燈 X 3

過埋今晚大家單機

好賤

船長

攬炒大計大成功
好欣慰終於唔係階段性勝利

想講埋可能係最後一次嘅

光復香港 時代革命🤚🏽☝🏾

唯一出路

黎明前係最黑暗，共勉之

香港人 報仇

香港獨立
天滅中共

香港人 反抗

今宵多珍重。

係 lor
twitter 好d

開始上唔到

有冇人開始lag?

開始變得勁慢
再見了各位

大家可以一齊食草 信政府 唔怕 yeah

多謝大家呢一年一齊付出過

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

屎家軍收皮啦

可唔可以唔好咁浪漫主義

我屌你淋病祖宗十八代，臭化閪，死爛閪

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

留低腳毛先

做過晒我可以做嘅嘢 我唔會後悔

我愛大家
多謝大家
一定有機會再見

支那賤畜食屎狗

Reddit見
永遠唔撚放棄！

有褖再見

未來再沒有香港

香港獨立，老地方見。

唔好呀 課咗vip

就讓浮名, 輕拋劍外, 千山我獨行, 不必相送

勇士

以後會否改變都不要問
起碼這夜你我同行

可唔可以熄燈前甩p....我想比正評呢個post

好撚憎依家嘅連登
其實已經冇咩本錢去分化/focus on娛樂台
屎家軍記係心入面秋後咪算

黎明來到之前既黑暗，真係好撚黑暗

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂
也試過制度和自由

中共屌你老母
我愛香港 我愛手足
香港獨立 唯一出路

記住初心 大家保重

連登美國server

請各位手足保重
我愛香港
已經喊到pk

連登仔集團轉做小粉紅

好高興同大家一齊on9過

Mavis我真係好愛你
雖然我已經拍緊拖

彭夫人是我的私家精盆，習大大你殺了我也永遠躲不掉綠帽陰影直到死亡

會

無得再睇膠post

我哋冇做錯

大家保重,我愛大家,多謝咁多位手足一直ge 努力
天下無不散之筵席,希望下次相聚,會係煲底

到時唔熄登咁又點呀

甴近平 , nmsl

今次真係有齊晒上將顏良文丑都無用

有用野請盡快backup
check 清楚間vpn公司背景先好裝

香港獨立！

我都覺得連登一定會關

希望一眾手足都冇事

又係時候返高登

各位珍重

保重各位 有緣煲底再會

自由無價 抗爭無罪
香港獨立

各位煲底見

多謝大家，有緣再見

我愛你地
手足加油

一早叫緊你地買vpn
七海個nordvpn幾乎24小時都開住

點都唔好放棄

香港人
怕被罰2千蚊？
怕非法集結？
怕暴動10年？

將來仲要怕國安法 坐最多10-25年

香港人仲有乜可怕？

Server唔係係外地咩

我愛大家
光復香港

訓左冇睇

連登點解仲係到

大家保重！

我想出埋個故啊屌你老母

希望喺第二度見返大家

共狗死全家

驚閪咩，驚驚驚

你班廢物

好心up

祝願大家在主裡相聚，憑主耶穌的寶血罪得赦免，又憑著祂的復活勝過死亡和苦難。

Tmr早啲返工

光復香港 時代革命 直到永遠

大家有緣就會再見 手足係一家人

多謝連登各位巴絲陪我共渡左呢幾年

好似發左場夢咁
現在要醒了

點解要熄
睇新聞靠晒連登

熄撚左未？

熄完又開燈

彈出彈入

𣈱所慾言既感覺真係好

你号沒了

習近平死全家 ！ 李克強死全家！ 天滅中共！！

係要講呀？ 咬我食？

波台都熄？

524 唔易死
527 唔易柒

多謝連登 所有野點放在回憶入面

香港獨立
唯一出路

千鳥！！！

衰過低級 Mon Po 狗

屌你老母分化撚

全民用Twitter

熄咩燈姐
靈活變通
有咩問題